傳Nio 39 蚊 配股？

大家點算？

當然我點都 strong hold
當睇唔到. 仲可以點

39 咪回幾日囉 仲好啦 39 係個底話埋你聽

折讓13.75%咁多？

折10％

普遍係

配股Range 39-44 ，肯定
但如果真係39 ，肯定要回半個月

strong hold 囉可以點
睇下nio day 前幾日會唔會有轉機

Rio唔係話無配股，增發壓力既咩

咩位入

44

40蚊加倉啦仲點算

係，明天即入貨

Earning report發表日話短期無融資計劃
短期＝三星期

rio

溝貨，等Nio day先算

做信徒就唔好理呢d野，all or nothing

一早預左三傻係炒上批股

做信徒，要有信念邊個一統天下
elon musk? 三傻？

不過純圖講，Nio好耐沒試過20天下叉30天
等佢20天下叉30有無得彈先來判斷生死

無得彈直落要預洗倉準備

張圖點黎? 開個EXCEL是但都整到

死啦死啦好驚丫
直落

Reddit 傳出
我個人以為40-42配股

江準起新廠賣一間廠
Nio會買？ nio 產量下年頂多只有每月7000

玩美股仲買強國股票
咩心態？

中國人有好多係賊，電車股越來越多間
有d可能唔夠競爭會汁有d可能會抽完水走佬

俾錢買希望ok,但唔好搞到上身，小心控制注碼

Tesla第四大股東Baillie Gifford看好蔚來能再升4倍，市值長期可達到3,000億美元（折合23,250億港元）。根據今年年初Baillie Gifford 遞交的文件顯示，Baillie Gifford大幅減持Tesla，增加對蔚來的投資。

抵啦 支那狗

明天公佈 la睇下la
張圖reddit見到
我自己估40蚊

大陸狗講野笑完算

樓主幾多貨
我43@700

點解今日唔入

最後入貨機會 之後爆上

有100股
咪Strong hold
上星期大基金都入左好多貨，睇長線

有開市咩？

39先配股咁有良心？

今年第三次配股

點解會覺得39就係底 NIO肯用39放俾你就証明佢哋覺得overvalue啦

快d加入一齊做空軍

我唔識呢隻股 亦唔會short sell 純粹講返佢哋立場 如果係undervalue 你會唔會issue share？寧願issue debt好過啦

明知一定跌 都唔放等低位入

Nio 唔知配股無放
小鵬41本，74蚊放哂100股

人地tsla都話個elon musk 信
你nio支那車 有咩信念呀 信共產黨呀？

搵藍店錢唔計

我冇持有以上股票

其實ff nio day 會升係咩根據呢？
既然做得信徒就唔洗問
愈跌愈開心，有得撈底wo

咁你仲唔快d put

三傻現水平的book value對應現價應該好難，抽水潮將會陸續有嚟

呢次唔會係最後一次，2,3個月後應該又會再來伸手，可能魚缸沒夠大，所以沒供股而選擇配股

總交付:
10月5055 (EC6 :883 ES6+ES8: 4172 )
11月5291 (EC6: 1518 ES6+ES8: 3773 )

由此可見 總交付同 EC6交付上升緊 ES6+ES8下跌緊
睇返2019年交付 12月係增長多25% (2528 -> 3170)
用呢條數去預測 5291 *1.25 = 6613
樂觀預計12月6613 (EC6: 2100 ES6+ES8: 4513 )
由於ES8+ES8 應該去唔到4513咁多 所以扣返500部

保守預計12月6113 (EC6: 2100 ES6+ES8: 4013 )

有錯請指正 歡迎1月binc

利好因素:
-12月交付量將會大增 如果做到6613部, 2020全年交付= 43114
2019年=20565 即係話增加109%
-1月9號 NIO DAY 將會發布新車
-小鵬增發超額認購 估計蔚來增發亦會獲得超額認購
-參考過往表現 增發後股票會再突破新高

利淡因素:
-增發價位偏低 影響信心 短期引至大回調
-ES6,ES8 交付量下跌緊 應該係產量撥左去整EC6

結論: 短線會回調 中長線大爆升 100見

舊年2019

產能係要資金support

其實蔚來都有一個好大既問題
就係迫9人做信徒
不斷同新車主講 蔚來有幾勁 快D入會 JOIN我地
做我地義工 過黎NIO DAY
其實有好多人只係想買部車 唔洗搞咁多野
邪教FEEL反而令人反感

建議開多條 簡易生產同銷售線
買完你就搞掂 唔洗理咁多售後野

39鐵低

nio 認真去發展，路線係好有前途同光明。
問題係會唔會發生Luckin事件，始終係大陸企業

壞消息出晒！

升！

支那人講野冇誠信

有錢唔要咩

下仲買nio 係我都買美國電動車
全倉tsla 你地慢慢等

大陸股離不開拆配合供去到美國都仲係咁玩

唔一定, 等時間去驗證
而家階段三傻仲係好人

跌落去22

正想講
跌返去3.9都唔抵可憐啦

Blackrock
同拜登關係密切嘅基金大幅入股nio

tsla盲粉?
鬼唔知 tesla係全世界最好既電動車
問題係tesla股價而家係nio 10倍呀嘛
升極有限 頂多1,2倍
博nio既話 有機會升 3,4 倍

支那車股呢轉炒完散水長期股東等兩年後再炒

2020全年50000部deliveries都做唔到就聽收皮

本身110%增長都已經priced in唔到個股價升幅 連最簡單都做唔到就唔洗諗慢慢碌返落30蚊

同d人 ff tsla day 會升一樣

驚既真係唔好店好d

岩，我覺得應該要put9佢free money

新手路過 點解好有前途同光明

屁股個股

real?

Agree
所以全世界好多大基金都買nio
Baillie Gifford 作為曾經tsla第二大股東就話nio 十年後至少可以升4倍，所以賣左唔少tsla，依家係nio第三大股東

我都有少量tsla, 但認為未來升三倍機會唔大

BOOM

中共要推nio做 中國tesla
點會比佢死

岩岩先走完數都好人？定係又要兜20日到已經過左短期唔會配股呢個承諾
利申:佢走數果日我就跳左船 誠信破產不了

傷心係呃人

上星期最低38個幾添啦

爽

配多兩次班垃圾就投哂降，變返$10

傻鳩見到未來

優質的股票先會配股 SH 驚閪咩

本來就垃圾一蚊都唔值
你班傻西推高比人配股

Sept 2019

垃圾妖股

Tesla第4大股東看好蔚來市值攀上3000億美元

財經快訊

撰文：區嘉俊
2020-12-13 12:03
最後更新日期：2020-12-13 12:03

中國電動車新勢力崛起，蔚來（美：NIO）、小鵬（美：XPEV）、理想汽車（美：LI）受到市場瘋狂追捧。據報，Tesla第四大股東Baillie Gifford看好蔚來能再漲4倍，市值長期可達到3,000億美元（折合23,250億港元）。

Baillie Gifford創立於1908年，這家機構追求「永久資本」（permanent capital），即通常不會在10至15年內退出一筆好投資，並尤其敢於投資回報周期長、前期大幅燒錢的初創，包括亞馬遜、Google、Netflix、Airbnb等明星企業也曾經是這機構早期投資對象。

截止2020年9月30日，Baillie Gifford仍持有3,470萬股特斯拉股票，持股佔比3.66%，位列第4大股東。

中國是全球最大電動車市場

據報，Baillie Gifford看好蔚來的理由包括：蔚來可以給車主帶來完全不一樣車輛擁有體驗、中國是全球最大電動汽車市場、蔚來具備極強研發創新能力，同時又巧妙、穩健地將生產環節外包、創辦人李斌是一名富有激情的創始人，擅長「think long」。

該行預計，2030年蔚來年銷量達到100萬台，同時技術授權100萬台，由此實現年營收4,400億元（人民幣‧下同）；基於Nio App社交電商潛力，2030年Nio Life年銷售額有望達到2,000億元（如服裝、會員活動等，人均年消費3萬元）；以及看好蔚來的超高盈力能力：2030年淨利率有望達到傳統車企2倍，即20%，從而每年貢獻約1,000億利潤，給予20倍市盈率，折合市值可達3,056億美元。

直接係連登開股東大會啦

連登仔吹淡=all in

又係樓主你...
掟曬啲貨呀

100股

?

佢等錢就要配股
為了有更好嘅發展
我地有閒錢都要支持下

57蚊買左貨點解咁蠢有tsla唔買買左支那車
好在係閒錢同有台積電對沖下

其實$39 配股價
開市一定會暴跌咩？

強國傳Nio 買江准廠
持續跟進

不一定，但配股通常跌

暴唔暴就唔知
但九成跌
因為溝淡左
升唔升就睇本身隻股

回到34-35蚊買入小小

星期五 跌成7% 點都price in 左少少掛

係，我抄ark 功課61. 5加倉貝殼，今星期都彈返上去

貝殼配左股，橫盤兩星期

Nio 今次唔知要等幾耐

有機會落35？

唔係好消息出貨壞消息入貨嘅咩

100@54 SH
有張15 Jan 2021 SC 55
賣左5 蚊幫補下

正股SH再買put

應該反映咗

咁39以下入
sh

貨底37.8
跌返落去我入呀

下底有行
受讓方應承諾成功受讓後，將轉讓標的作為乘用車新能源汽車生產基地使用

第一步睇37蚊

ok

買支那股，信支那人講嘢？？唔撚好笑大我把口啦！！

垃圾nio老細舊時玩過兩次抽水走人，希望呢到班傻佬唔好賭身家玩啦

fc 39蚊配股慢慢做股東

係咪即係一定低過$39數開市

35排下隊先

李斌仆街死

5成機會

咁咪好囉

有冇人均價50up

做淡慘過做雞，最後特價區

支那股都信

睇下有死雞汁下先
摶佢炒上下次再批股落來

睇你敢唔敢搏
Nio 買到江准廠

Confirmed!?

細細地死唔到人既

明天早上競拍deadline
到時咪知結果

This one

呢d咁既巿值，一係抽股東水上去，一下隊閪個價落來
先可以balance到value,我諗應該炒上再抽水概率大

咪係.老千堆中搏一搏純屬賭

參考隔離兩間公司表現
多數會落返39樓下一段短時間
再俾人買返上去
睇你執唔執到靚價

留意番nio 股本多好多
未必可以參考其餘兩傻
買唔買到廠關鍵

上面提到貝殼最高79，58蚊配左股有11億股本，最低跌到59蚊
1個月後反彈返，
Nio依d熱門股正常仲易反彈

本人無貨一身輕，輕鬆坐定定等nio插到落30先慢慢建倉

等爆炸

我睇佢六蚊配股到宜家
佢個勢會係配股價上下震盪
39樓下一定會有靚價

你去建興插啦都唔知你講呢啲有乜嘢用

我插緊你老母呀傻仔

第一次睇呢d post係唔驚

@21 蚊

咁重貨，好大壓力呀？

爆升

講到尾個個都想入

買支那股輸到跳樓無人會可憐你，只會覺得你抵死，甚至恥笑，成為你人生污點

今晚跌一成

依兩星期好多大機構大量買入

又落到3x 我冇錢溝喇 出年見

垃圾股都敢買

今晚入得

酸到

Iv 高到hihi 小注一搏
坐等派彩

如果穿38頭肩頂確認應該會落到20見.

折咁少，大戶都要同傻散一齊交智商稅

32應該有個brake位既

盤前而家 -5.7%

我再講，呢隻基本上係LK第二